有冇外表好斯文但內裏好淫嘅絲

叫小妹做咩啊

想玩賓周仔

收番埋你對馬眼先

呢到冇

都話係小妹囉